CNN五日前新聞原來已經講左，美國副總統五日前新緊急改行程，今日睇番原來要見黎智英。

彭斯突被要求留守華府 原因不明

美國副總統彭斯，原本美東時間星期二，要到美國「新罕布什爾州」出席一場公開行程，不過福斯新聞網報導，彭斯啟程之後，突然臨時被召回；然而，美國白宮副總統辦公室則說，彭斯只是臨時改變行程，他甚至根本還沒有離開華府。外界一些捕風捉影的報導，已經造成外界的困惑，與不實資訊流傳（葉柏毅報導）

福斯新聞網率先報導，彭斯原本預定星期二，要到美國新罕布什爾州一間治療藥物成癮中心，宣導抵抗藥物濫用的重要性。不過，彭斯的專機「空軍二號」在起飛後不久，突然被緊急召回華府；而有白宮官員向美國有線電視新聞網（CNN）表示，彭斯「確實折返華府」，不過「並不是因為任何緊急狀況」，但是CNN的消息來源也沒有透露，彭斯為什麼臨時被召回華府。然而，彭斯辦公室發言人，在稍後出面澄清時，卻又把整件事輕描淡寫，發言人表示，彭斯確實是在啟程之前，突然被要求臨時留在華府，只是把行程改期，而空軍二號甚至還沒有起飛，但是發言人又強調，「沒有任何緊急狀況」。

但是，CNN在報導中說，如果副總統臨時被發出緊急要求，必須留在華府，通常不是因為「總統出現了重大健康問題」，就是「有重大國安狀況」，總之，情況絕對不單純。

然而，彭斯辦公室一方面證實，彭斯確實被要求改變原訂行程，留在華府，卻又說沒有任何重大狀況，外界不需緊張，這種前後矛盾的訊息，連常駐白宮的老媒體記者，都覺得「未免太不可思議」。

原來要見黎志英

當係為咗肥佬黎先

咁俾面

咁不可思義既改行程原來係見黎智英 今鋪中共有冇d 腳軟

我都好希望係，不過有無咁誇張呀

其實都係表態嘅一種
原有行程唔去
優先見肥佬黎
即係好重視香港

唔係星期一見咩

幫埋黎智英 SET SCHEDULE

今日見 彭斯
聽日早上見 侵侵
下午出席 美國國會聽證會
夜晚開記招

啊爽強烈譴責緊

俄羅斯核潛艇

美軍來了

This way sir

改蘋果課金制度 - 暫緩

push

唔止等肥佬黎，仲要係on99咁坐係度等左5日

重大國安狀況

希望肥佬黎醒醒定定
驚佢為左泛民可以做永恆嘅反對派而維穩

冇錯

狗愈驚會愈做啲乜呀？？

香港人要有執政意志
泛民唔可以繼續做反對派 要做執政黨
不過我諗條路應該幾艱難
可能會好似台灣咁

唔怪得口交部咁嬲

其實係屌課唔到金

其實香港人向美國領袖求助, 中國口交部同共媒(CCTVB 東方)就話係外國勢力

咁習大大個女拎綠卡, 咪等於顛覆國家政權罪

【九大訴求】陳同佳案，醫管局 唔可以不了了之

與外國政府高官會面不等如不愛國

咪亂估啦，係俄羅斯潛艦爆炸呀

肥佬黎

係真既話值得開心
但最怕原來係我地ff得太多

因為侵侵都唔識搞

咪係，唔好ff得太過份，見人空一個timeslot出黎就得。 俄羅斯核潛艇死左14個人先會咁緊急。

「有重大國安狀況」，總之，情況絕對不單純。
事關重大

如果係真
怪唔得口交部嬲嬲豬

咁比面

5日前
因為俄佬無啦啦爆左架潛艇呀
普京果陣都即番左去俄啦

就算本身冇行程都要整個出黎再cancel顯示下美國態度

推

快啲通過《香港人權與民主法案》!

人哋突然改行程過嚟食蛋撻唔得嘅

即係重視香港

未必真係咁重視 不過要令到中共咁覺得

冇人估到美帝咁比面香港

諗起Krusk

黎生美國代理人新港督

連彭斯都課唔到蘋果

俄羅斯又有核潛艦爆炸

難 但我地叫有trump cards
關係法 人權民主法案

下 彭斯都有見呀

可能幫佢改改個課金系統

人又叫呀英 你又叫呀英 人要去非洲

美帝出手幫手整課金

「課你老母！我地啲駐外機構全部卡住喺登入版面！Google都搵唔到！一口價5百萬！你同我解鎖佢！」

（設計對白）

USA: Noted

發言人表示，彭斯確實是在啟程之前，突然被要求臨時留在華府

侵侵

sir this way

但係可以預計到中共對香港會好似對台灣咁
到時就係香港發大財

黎仔好波！

sir, this way sir.

[超重要！人手置頂］文宣港台連線 正式啟動!!!!!!!!!!!!!!!!!!

出兵囉 中國咁勁

重歸亞洲，重視「印太地區」

副總統都俾唔到3蚊

香港夢寄託左俾佢🙏🏽🙏🏽🙏🏽

腳唔知 嘴依然硬

副總統：屌你老母肥佬黎比3蚊都咁撚複雜

絕對不是

得罪講句我都腳震

唔好自作多情住

【DQ區選反對確認書】同我入黎填撚左佢

入去呀

其實黎智英呢個時候咁高調見面又為咩？
政治上無好人
只不過眼前有個更壞的人

爽死了

用行動嚟表態
邊似共匪成日都放風放風
次次都吹得就吹

至少都係一條新血路

唔好睇到肥佬黎咁重
唔好聽到啱聽嘅嘢就信到十足十

雖然想係咁

彭定康做唔做到香港永久居民?

香港將成為下一張牌

大家打一陣飛機好啦
仲有好多仗

唔會留成個星期等肥黎卦....

我地有我地做就得啦

兄弟叫G, 各有各做